突發！將軍澳手足跌落樓重傷 牙達有野講

過街老鼠

引戰狗

屌你手足出咗事仲掛住引彈

米屈 達哥話希望警察大步欖過

拉
甴近平
咪post佢啲野啦唔想知

Sor 原來牙達講緊安祖高美斯

唔反了

真兄弟就會明

拉

who?

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，